 

Плотность аргона в газовом баллоне равна р — 5, 4-5. Аргон находится под давлением Р.д, — 0,14 мПа.

Найдите среднюю квадратичную скорость поступательного движения атомов газа.

Ответ представить в метрах в секунду.

Ответ: 278.887 У
